一人N個「以前譯得好靚，但而家會譯到好普通」既球員

以前D球員名譯得有特別
未必譯得好靚 但好多都好有特色

但而家嗰D就好普通好死板
用嚟用去都係嗰幾個字
史岱哲哥夫呢d
而家一定冇可能用岱 哲 呢d咁特別既字

例如Bebeto
以前叫白必圖 如果而家譯 一定會變左比比度

Robson 笠臣
而家應該會變左洛布臣

法國中場居里斯 Giresse
而家應該會係基利斯

碧舒爾

C朗拿度
我覺得宜家一樣可以譯做B施華

支譯

d 音節力求多而準（支那語）

伊布拉希莫維奇
克里斯蒂亞諾·羅納爾多

笠臣依家都仍然係笠臣啵

你真係好撚蠢

點解你日日都諗到呢d post黎開

B 施華
D 施華
T 施華

為連登國出一分綿力